大快活我屌你老母

見連登係咁吹奏大快活塊雞胸 就去食下啦

嘩 成pat 雀屎加落番雞胸

仲要鞋到仆街

話好食個班係咪食開屎 真係狗也不屌

加落塊雞胸*

留名睇班on9 屌返你轉頭

on9 仔果班擺到明係打手啦

Kale汁好正好香西蘭花味

樓主我幫你頂住
你走先

個餐真心冇乜油又好食

雞胸鞋係正常 , 想滑就下次食雞扒

見到pat醬同堆菜都冇哂胃口

呢隻汁真係狗都唔屌 ，但塊雞胸一時ok一時好鞋

作為阿活打手真係未食過
食其他啦

平時食開都係好滑

直接black list

今日食完成個人好精神
夜晚做gym感覺到撕裂左既肌肉返哂黎